前線 係你哋自己有份當前線condom呀！！！！！

今日下晝大家都覺得be water做得好好
夜晚點解又要重蹈覆轍呀
次次戀戰 次次都有手足俾人捉
好多手足可以犧牲 我哋原意明明係一個都唔想犧牲呀
唔洗屌我冷氣軍師啦 我都上過前線
前線都係抗爭一部分 唔係我哋行頭話事權就大啲呀
咩唔係前線就唔好咁多嘢講
我唔係分化
但係我哋爭取緊一個民主社會 咁係咪應接納多方意見呀
好多提你哋 be water 不易戀戰
你哋就屌 知唔知一場運動最易失敗嘅原因會係咩呀 係互屌呀
真真正正撚一次狗 be一次water好唔好呀

唔想再有手足被捕啦
光復香港
時代革命

一個都不能少！！！！！！！

光復香港

時代革命

85罷工

前線有鬼？？？有勇無謀？？？唔知真假
我懷疑有狗混入 叫大家留係到
已經講左成個禮拜be water
唔好理佢地 現場要走快d走
去咩黃大仙 狗要追上你可以好快
唔好慢慢行 要跑！！！！地鐵巴士都得

85 罷工

一個都不能再少呀！！！！！

推

前線 你哋為香港抗爭緊 背負住香港人嘅稱號 有責任保護身邊手足架

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

保護手足 一個都不能少！！！！

8月5罷工

我俾過討論空間大家
都有唔少結論

[重要][置頂]上星期嘅戰後檢討結果！！！！！！！

睇下好冇

起我底睇下戰後檢討好唔好

難聽啲講 前線已經慢慢有高人一等嘅心態
咁你哋點爭取民主公平自由嘅社會！！！
答我呀！！！！

一句前線有決定 就咩意見都唔聽

打仗講謀略，有所兼聽，從而採取最好戰術，咁先會勝利

如果唔識虛言納諫，淨係識盲目行動，最終只會累自己甚至你嘅戰友送頭

唔想再有人送頭 唔想再有義士被捕

其實有時你哋口中嘅冷氣軍師都係咁諗姐 點解要屌佢

Push